轉場黃大仙，大埔係送頭

今日大埔多狗多rb，而且大埔不利撒退。

轉場黃大仙！！！！

推

太遲，要保護義士，就要入大埔

但你都要教入左大埔既人點走

推行動post呀
推上熱門呀

【置頂+廣傳】８.１０ 大 埔 逃 生 路 線 圖 （附 廣 場 名）

緊急！關於港島東反送中反黑大遊行

我現場team已經諗住轉場，物資完全block死哂，大家自己執生

一推行完即刻走，我哋都係去到現在先知咁既情況